{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028248",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "담솥아일랜드 리솜점"
    },
    "text": "忠清南道泰安郡安眠邑コッチ海岸路204に位置するサンセットハウス3階に淡釜アイランドリソム店があります。 メニューには、辛いナスチーズ釜飯で17,000ウォン、ナス釜飯で14,000ウォン、辛いナス釜飯で15,000ウォン、牛肉もやし釜飯で20,000ウォン、ステーキ釜飯で20,000ウォン、鮭釜飯で21,000ウォン、アワビ釜飯で20,000ウォン、うなぎ釜飯で22,000ウォン、牛バラすき焼きで23,000ウォン、サーモン刺身20,000ウォン、ナスエビ揚げ8,000ウォンを販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "淡釜アイランドリソム店はどこにありますか？",
            "answer": "淡釜アイランドリソム店は忠清南道泰安郡安眠邑コッチ海岸路204に位置しています。"
        },
        {
            "question": "淡釜アイランドリソム店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "淡釜アイランドリソム店のメニューには辛いナスチーズ釜飯、ナス釜飯、辛いナス釜飯、牛肉もやし釜飯、ステーキ釜飯、鮭釜飯、アワビ釜飯、うなぎ釜飯、牛バラすき焼き、サーモン刺身、ナスエビ揚げがあります。"
        },
        {
            "question": "辛いナスチーズ釜飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "辛いナスチーズ釜飯は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナス釜飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ナス釜飯は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肉もやし釜飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肉もやし釜飯は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ステーキ釜飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ステーキ釜飯は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鮭釜飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "鮭釜飯は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビ釜飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "アワビ釜飯は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うなぎ釜飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "うなぎ釜飯は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛バラすき焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛バラすき焼きは23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サーモン刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "サーモン刺身は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナスエビ揚げの値段はいくらですか？",
            "answer": "ナスエビ揚げは8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 183,
        "QA": 398
    }
}